有無平靚正既USB-C Hub畀2016 MBP用？

暫時用緊係csl換返黎既M.Craftsman既hub，但係嫌佢usb唔係行3.0既速度，sd card都好少用，想有個video output畀我駁投影機做presentation。大家有咩好推介？

Kickstarter有個幾好咁

First champion
自己用緊so far so good
Hdmi, usb3.0 x 3, sd card slots, charging usb c port
500有找

留意下先 thx巴打

Kickstarter 買左個行thunderbolt
而家用緊first champion 果個